有冇諗過點解人地一出世就咁撚有錢？

有錢果班就真係可以追求個人理想

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

人哋去過幾多次 IFC 又要話你知？
但係而家知道都未遲， IFC 永遠有位畀你

人地可能刷左好多次首抽呢

其實我地都係NPC
個世界只係得你一個人捱